有冇人同我一樣成日將supreme睇成superme

仲有將chanel睇錯成channel

Video 串做 vedio

有無人成日將supreme 讀成supreme ?